# **Zadatak**

Darko nam je zadao **dva** zadatka. 
1. Prvi podrazumeva ovladavanje *markdown* jezikom. 
2. Drugi da dokument napisan u njemu okačimo na **Gitlab**
 

*evo logo da se vidi da znam*
![Gitlab logo](https://b.thumbs.redditmedia.com/AltCa25flSy96k0VDTcXUseNPu25FWaInEl1LOvkbqs.png) 

## Za kraj, kao što Darko Drašković kaže
>Nema kraljevskog puta u gejm dizajn